{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027268?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 L9펜션(풀빌라객실보유) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は入室できず、追加で予約された人数がいる場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合には全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金が誤って反映されることがあり、この場合は自動的にキャンセル処理されることがあります。 客室にはIPTVとWiFiが備えられており、駐車可能なスペースも用意されています。 ペンションは人口ビーチの近くに位置しており、海水浴、サーフィン、散歩などを楽しむことができます。 様々な施設と利便性をご利用いただけます。 プールは冬季にはご利用いただけません。ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、追加で予約された人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合には全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金が誤って反映されることがあり、この場合は自動的にキャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられており、駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションは人口ビーチの近くに位置しており、海水浴、サーフィン、散歩などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは冬季にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 766
    }
}